毒撚通宵秒回

慢

要揾張圖

好慢

你仲慢

持久力 你識唔識

Lm

五秒開post

咪笑

慢到死

快槍手

情令眼淺了便情深

秒你個秒回

秒

我本人 明白甚麼都總有限期

決定去百佳睇下有冇餸

你肥會慢

唔甜蜜

一田

我會收皮 我煩

嬲完未

無林黛玉的本領痛心死

唔識我a09

冇一田
同一田啲野好貴

未收到禮物前係唔會嬲完

A09

和你將要離別了

嬲咩

一田啲雙餸飯幾好食

On

又嚇親你

我鍾意自己煮

我細膽

收左未

我會燒咗嗰廚房

shk

要咩禮物

點保護女女

你不用保護

好攰

搞咩嚟

想食第三幅
咩嚟

佢太遠 唔洗我保護

嬲嗰個乜撚奧b

訓唔好

白汁焗芝士煙肉意粉

求你不要逃避了

下 點解

乜都嬲

引死人咩

想食白汁

嘩 嫁俾我ok?

一天黑一破曉

甜到
要幸福

你巴定絲

關咩我事 幾時有激嬲過你

係超市揾梗有冇心水
有就今晚整

1010

我個白汁仲要白制架

白制

利申：直巴

港女

你肯定

咁多人都叫毒撚post

咁我嫁俾你

想睇

多毒撚

呢到毒撚圍爐區

好暖

一齊坐喺火爐邊

男人都抵嬲

陰陽人？

唔好嬲佢哋啦

係咁㗎啦

真毒在此

最衰係你

誰叫我

勁！！！！！！！

你小器

人妖

可能係

真

好麻煩💩

Sadddd仲以為可以睇到你整嘢食添

除左我

As always

你意思係你唔係男人？

其實唔難整㗎 量清楚個份量
之後逐樣逐樣倒落去。再煮就得
材料都係麵粉 牛奶 忌廉 牛油就係

你？

我係一個好男人

對對對 嬲完未

住家男好正

我唔知

唔受溝了

嬲你做咩

廢材男人

而加知了

深潛先
夜啲再上嚟

我識煮飯，只限中菜同甜品
有無靚仔巴打對我有意

我專一

竹鼠識煮？

快！

我識煮野食，只限杯麵
有冇好嘅巴打對我有意

冇諗住溝 sor

我都係

識
武漢大餐

絲 ok？

我
識唔識煮辛辣麵

agger

點解唔考慮我

通常話自己好男人嘅人，都唔會好得去邊

因為我唔係靚仔 唔符合你要求Sor

識 煮麵好叻 加乜都得

點解有啲男人可以咁廢

都得

好多時候你以為會同嗰個人會耐
但係個天要你係要同第二個先會耐

屌又POST野食!!!

加隻蛋可以娶你了

你收得遲姐

食完飯 飽曬

出左街未

依家仲煮緊要唔要睇

可以

見過你啦

要

是。。

老竇帶咗佢去

天注定

留

真係整定曬

佢今日笑得好開心

見過我應該會block左我

幾時去註冊

明

block咗啦

頭痛 點解個個得閒就揾我攝時間
其實我都幾忙

9點先食飯

我沒有

好過份

聽日 工都唔翻了

priority?

收工先得閒煮

不要飲了

I want to drink , but I am scared , idk what I will do after I am drunk

我買唔切戒指

第一

揾fd睇住你

啤酒真係麻麻 好膩

後補

只係想聽永遠

痴線 絕世好女人

我唔會搵你攝時間

返黎秒大家

不了
我係一個壞左既人
你想掉走我

Me wanna shishaaaaaaa

可惜無人要

Up左喇

因為你會潛水

唔潛了

wanna too掛住桃味

你已經有我了

唔介意壞左嘅人 變翻好咪得

屌你老母!

有幾多個真係會變
通常要衰多幾次先識

no 變翻好都無用

個個都淨係識呃我

做乜又屌人老母

你tg搵我我一定快覆

當你想停就變會翻好

啲野好難

byebye tg更忙

難囉 仆街嘅人好難變返唔仆街
一定要經歷啲事

無計 打機要緊

不了比人嫌棄了

啲player一般會煩幾耐先唔會再煩

有我

邊個敢

一個月耐？

對你黎講

邊有咁快

唔知 知就唔洗咁煩

你琴日飛機了

u

u 帽tg me

fifa

明明打左機

你都冇

唔信佢咁耐都冇

Pubg

唔踢波都可以挽 其實幾好挽

有冇人掛住禾

我

禾要囡囡

斷斷續續都3個月

我女

冇

你冇hea覆佢咩

咁有毅力

上水

hi bb

How many papers did you do today

好撚熱

我攬住左你係咁...

Hey hey

Zero doing

成身臭汗

死毒撚行開啦

著長袖散完步翻黎

沖涼未
溫書未

沖完
準備溫

依家唔熱唔凍真心on9

係好焗囉
啲濕鳩天氣帶兩個罩焗到仆街

食完飯洗完碗而家好眼瞓

咁早瞓

潮濕呀屌佢老母

完全想像唔到夏天嗰陣時點算

瞓我隔離

有啲眼瞓啦

準備開冷氣

5月應該唔洗帶？

留緊鬚
留到見佢先剃

巴打住邊
好想搵人攬着訓

唔打機？唔睇片？

same

㩒啦
不讀不回都不折不撓咁強嘅

仆街返到去攤左係度

留緊
冇剃第四日
已經遠睇睇到有鬚

4日咋

而家韓國啱啱先爆
我驚仲有排爆
如果夏天未完嘅話肯定爆瘡爆得好勁

休息下啦!!!

啲鬚永遠留唔長 毛毛咁好難睇

攤

見公務員都照翻工 我嗰間就話月中復課

毛仔咁真係不了
我留純粹了左個心願

三個

Me 2-3 weeks

想打嗰個濕鳩妮妮
佢老味

Peach & mint fuck yeaaaa

個心唔識休息

快覆我

三個月都毛仔

預計姐
香港仲有幾千人家居隔離中

三個月wtf

反而頭髮不長不短 焗住披頭散髮
想快啲紮辮

u唔比me

屌
之前修滴水順便剃埋嘛

浪費力水 唔好啦

輕鬆打

㩒入去先啦

後生 吹牙

剃密啲
我都係剃咗年半兩半先開始生得快

真係好想打柒佢

好想飲快樂肥仔水

長頭髮咁正

Drink!

打LOL溫書好過

剃到損曬
係咪用剃刀好啲

應該睇人
之前同佢講話想要鬚刨
唔知佢會唔會買
見佢嗰日畀佢睇吓點
佢唔中意就以後唔留了

有我食雞id咪夠

未雪啊
而家放咗入雪櫃
夜啲先飲

啱啱出街熱到仆街

我無

剃多啲啦屌

又來每日玩頭髮嘅時間

再夜啲飲真係好撚肥啦

總有人會做

例如呃蝦條

有壓力 正常

初頭係咁

飲黑色嗰啲應該好啲掛
雖然代糖超級唔健康

加冰底

麻煩真係變鬍鬚佬我就玩完

玩頭髮真係好好玩

咁又係 女仔夏天都會剪短

等我黎

你玩？

做鬍鬚佬都幾好

我用刀
不過兩年冇換刀片
所以同佢講睇下佢會唔會買

啲啊伯行過眼甘甘懷疑我性別

zero唔好飲

Ok 架 我好廢

但樣衰呢屌

比人摸就好笑

你又想玩？

我冇

咪遮住個樣囉

東方人好難carry鬍鬚佬look

心理作用咋，咪又係月巴

不了

真呀...所以留都係純粹了左個心願佢

一年之內

你去琴晚個po add佢哋id

又講大話

幾滄桑 幾型

呀媽係女人

係咪先最鍾意扮基撚人

玩唔起

你都冇比我

Wtf痴線婆

諗多啲正面嘅嘢

你都係信番個三個啦

你金城武個level係幾型嘅

識飲一定飲紅色
不過黑色佢好似冇咁肥咁樣

你唔明女仔長頭髮有時有啲凹凸不平
今日心情好啲？

我 阿源個level 都幾型既

我係小月巴

我未拍過拖

係首先你有ig就得

咁我add你

又擺我男神啊源上檯 型到咁你玩曬啦

唔同味架

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

然後唔彩我

不了 毒撚無ig

紅黑紅紅黑

係
紅色係好飲啲

好型架

我g了

既然佢哋三個講嘅一樣點解你唔信

a0毒撚

就係咁簡單

冇架喇你

真係好攰

好撚弱智呀屌

原本撚住聽日find u
點知你嫌棄我

肥牛!!!

所以我都係fifa 算

曲子

乜都你話

等我幫你開個壇

今晚屠龍先 如果有機會

鍾意飲7喜

愛你

咁玩唔到佢

識啲野

考慮下

你放假？

比你個名我

我心碎

兩句調轉左! 罰抄!

岩岩之飲完 覺得自己肥咗一公尺

要溝野

無架喇

yes

我叻

隔離po個塔羅仲未到我

食雞囉

咁比我飲

mask未呀叻女

係喎要俾咗個名先

幾時

好快

溝燒酒得唔得

有時候唔睇結果好過睇 而家好撚灰

咁你休息下

得

可

而加

ok 心淡

on

反而驚佢答我啲唔好嘅嘢

今日星期五

係呀可以自己整個比例
真係好撚正

聽日都係要返工

明啊

但係你有冇諗好多正面嘅嘢先

上了

未沖涼

隨時 有冇人玩

讀讀on未

洩氣姐 答唔答都照溝

now

或者睇下龍珠囉

氹翻

冰

我都未

wait me2分鐘

上線

好呀
佢真係忙同攰
我今日都幾充實

睇吓肺炎

食雞？

一月放到依家 已經無留意日子咁制

充實就好

因為有我

我11月放到而家 搞到好似退休

一舖ok?要瘋狂做asm

笑死

sad
天意
冇緣份
快啲走返出嚟啦

免費安全塔羅占卜

This one

讀讀呢？

不過最尾佢都係會同你講 既然三個講同一樣嘅嘢點解你唔信

on9真係

肯定悶到嘔
又唔出得街
人都癲

好似有d料 真心

呢個我就未試過
但係呢琴晚有個絲打
喺連登識
佢就同我講話佢問咗嗰個和你占嗰一個
佢問條仔幾時會搵返佢：
佢答人哋俾啲空間大家啦 做下自己鍾意做嘅嘢
諗法正面啲佢就會嚟㗎啦
跟住最好笑就係 咁嗰個絲打問嗰個時間range喺幾多
佢答人哋一年之內

真心點解要咁樣呃人

佢嗰度咪有講話心入面有答案就唔好問嘅
跟住我見到呢一句我都費事再去問

我悶到懷疑人生

我要去mk搵果個肥仔

肥仔喺廟街
旺角嗰個都好撚準 雖然
因為佢嗰陣我喺旺角嗰個嗰度問啦
佢最尾無啦啦同我講話千祈唔好做傻事話佢三月會返嚟
但係我心諗我應該冇乜機會做傻事呀 點解要咁樣同我講
點知前幾晚嗰個神棍講完嘅嘢 真係差啲搞到我

所以咪要你慢慢等囉
連你想做傻事都知道埋

咳咳

為何戀愛可以當做吸過半支煙

自己搞掂啦

佢地唔係打緊機咩

隨時不太高興將那煙屜放一邊

唔知喎

屌
個個都卜到咁好 點解要自怨自艾

同我打

可能佢睇到之後我會發生嗰個神棍嗰樣嘢
我都嗰陣時好出奇點解佢第一次見我會咁樣同我講
明明第二個去問佢 佢真係會直接同人哋講話條仔唔鍾意佢

好撚堅

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

why 等陣玩啦

今晚休息

你食唔食辣 dc想j你把聲

Why so many people play lol

i sometimes play as well!!!

多人打啊嘛
講親打機第一個肯定拋lol

真...

仲有打啲咩機

考完先買

Pubg welcomes you

想食 唔洗咁掛?

等待係辛苦但係結果會係美好

都可以咁講

話說家下肺炎有無dating好去處

平時開自訂殺電腦

有女？

開翻個舊ser 肯定爆人
frd子個個s6退lol

問下姐 約都要有地方去嘅

Time to send this

啲人打機溝女潛哂

[member姐係最勁嘅隱藏ranking[/member]

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

打機識

個口好咸

Why

今晚食咗三哥

Damn long time no eat
酸辣？

係呀好辣
我唔食辣㗎

我岩岩約個女仔 話現家肺炎唔想出街 提議上黎扑野
佢又真係肯

我都唔食架
絲打有無興趣上Skype 吹下水

屌 潮文 實信你

條友潛左了，仲有小智，仲有....

下個仲唔係我

Lm ww3

唔係啵

唔會

true

無食煙

我不食煙

唔好食 好乞人憎的

🚬

點解唔問我

我係

Shu

咩事咁嘅樣

做功課啦你

牙雀咩事

掛住掛到咁

Is

但我鍾意

講好唔好掛住我

小妹main sup

溝我

梳囉

咁又唔洗

are you ready

但係好醒目

唔洗咁掛

我多麼想和你見一面 看看你最近改變

Ready

我到左了

我想玩大波妹

唔打啦

上連登真係好食電
走先

開埋post先啦

毒瘤

main乜路乜英

除左top咩都打到下

教下小妹

geometry 不了

幾何先正

傳說又幾好玩
打開lol真係冇難度

又小妹 我好亂

從不習慣去勇敢愛別人

打機 byebye

都唔小應該

「darling I want you 你竟不知」

我愛凡恩

我呢我呢

冬冬

好好聽 果然係老嘢

可恥

圓我果陣最愛

識聽

唔使問我下個禮拜出唔出嚟食飯
唔撚想見到你

你咩

如果你地果d係ce包既
咁真係冇難度

洗唔洗咁惡

微分都係果d野

我地陪你

辣殺

愛我愛我

想見下你姐 洗唔洗放上連登公審我

我18咋 但舊歌好好聽
王傑 陳百強 哥哥 d歌都好好聽

我唔想見到你喎

凡人對抗命運超好聽

陳百強真心正

咁下次唔約你

都係背rules
Cal係logical d囉

經典好正
不浪漫罪名

Hello

你仲同我講話約我食飯陪下我

諗住哄下你開心

又來

係架咩 果時係咁將份卷轉黎轉去都唔撚識
不過cal可以好難

但係我見到你就唔開心

你都知道係邊個

渣ga
圓真係好好玩

唔見啦唔見啦

爆po去斬龍
主線仲未完

好嘢好嘢

有空閒時間一定要學返識
我一直好想補足返我唔識geometry 呢樣野

衝啊

快手，mr24以上就可以打個活動刷珠

我中文背rules
可能咁樣會易明d

玩通宵咁癲

屌你當年6901 d fd
上到大學 d mod數岩哂你讀
唔駛用計數機

差廿個就斬斬斬

冇左D人
大家知咩事喇

佢地去咗打機

number theory 我真係考慮緊讀唔讀
因為想minor maths

留返1001俾你地

煩

Take得minor你預左唔駛放假
唔知香港d credit點計